同朋友去泰國旅行識左2個港女

其實中間都有識到泰妹
但唔岩我

係其中一日識左2件港女，有約出黎

歡迎討論

無圖你話識Emma Watson 都得㗎啦

點識架??

啲相係港女到未拎返

但2個都瘦底港女 有一晚去飲酒

凌空

Local tour 識 膽粗粗同佢地講野
就交換左contact 話嗰晚食食

記住做足安全措施

唔好突然間做爸爸

搭下膊頭見到都有胸

去旅行都係溝港女咁陰公

咩地方唔重要 最重要樣

有冇下文

去到當地緊係食當地野
Btw有無下文

飲野個晚去左clubbing 有光明正大抽水
但2個一齊食唔到

個朋友識食上左泰妹 但太重口味食唔落

想緊喺香港約港女出黎
有冇巴打教路

咁快擺上連登 唔使旨意我send返相畀你

其實都淆淆地 言談間聽得出有上開連登

算啦唔好推

港女好易食既姐

唔好放我上黎

用咩藉口約好 得一個電話

啲想好矇

相 打錯

話返到香港想食返香港菜
想食晒兩個？

再約食泰菜都好 香港有唔同風味

有冇食到 坡妹應該正